［求問］Am group company係咩公司黎

今日無啦啦收到WhatsApp話我半年前係某兼職平台招聘
話依家缺人 所以安排我面試 問我有冇興趣 我答好
之後隔左幾粒鐘佢打電話黎
同我講關於工作內容係跟進一啲job 5-7日 出去同client溝通 然後事成有傭抽
份工冇底薪 係跟job計錢
佢話佢公司同醫管局blah blah blah(我唔記得其他機構) 總之係同佢哋之間有job出去跟
-
我問佢係咪類似promoter要搵客 佢話唔係
問佢工作內容 又話面試先問
仲話上網冇乜佢哋公司資料 都要面試問 (之後check左頂佢個肺上網真係冇資料)
最後firm左面試日期 佢臨尾補多句
「唔出席嘅話佢哋會record翻 可能影響日後再次面試」
都幾大支野下
-
其實都覺呢間公司都幾伏下 都唔諗住去interview
不過有冇巴絲打知呢間公司咩來頭
咩資料都冇 連跟進咩job都唔知
好似一定要伏你上去公司先講咁

傳鋪銷，米鬼去啦屌

同問，我都收到佢哋電話，但我自己冇印象apply過